「狗源」任天堂香港代理藍到發黑

依排出Animal Crossing 多咗人買Switch

主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，寶源無錢落袋，或者直接Amazon 啦，唔好買行貨呀

買game 就買水貨/或者Nintendo e-shop買digital ，所有Nintendo switch 既game 都唔好買行貨大部份switch 既game無論封面乜嘢語言，入面都齊多國語言

除咗老任外，以下幾間廠都係狗源代理（所以PS4都有影響），買digital或者水貨啦

上面張圖無既廠就唔係狗源代理，行貨無問題（例如sega 同埋sony自己出既first party game)

，

：

連登可能多d人知，但都需要離開同溫層，去ig /Facebook 文宣下

機同game都係水貨
一毫子都唔會比佢賺

push

藍到爆

日水都係狗源貨
要日版自己上amazon

（

.。

直接上ps store買無事?

Yes

真？

Push

光榮行貨係咪唔關狗源事？

係

光榮
SEGA
笨大
有自己既經銷商
其他9成狗源

咁深水埗黃金新開個間買得唔得?

thanks

如果我想幫襯黃game 舖呢

推

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

高清圖, 驚你畀人話係老屈

有無中文？

主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，寶源無錢落袋，或者直接Amazon 啦，唔好買行貨呀

買game 就買水貨/或者Nintendo e-shop買digital ，所有Nintendo switch 既game 都唔好買行貨

Copy 多次俾人睇先

有
動物之森咩版都有中文